[集思廣益] 新年揮春周街派

又係我
上次聖誕派貼紙 希望大家都鍾意 同埋有周街貼

話咁快就新年 我又屎忽痕想派下揮春

痴係屋企 激9死d藍絲親戚

但係 平時係遊行嘅時候先派

近排又冇咩遊行嘅機會

想問下大家 有咩提議我係邊度派好？

Between, d圖係全部係 HKG ETV 攞

Print一print 貼一貼 就做左文宣啦

最後啦 都係個句

2020 光復香港 時代革命

Push

Push push

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

喺年宵派

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

想早多幾日派 年宵等大家focus 返係年宵d 檔度

放去黃店

又好wor

Pushhhh
好靚好想要呀！ 啲連豬，pepe好得意！

你好有心呀 成日印文宣出黎派

Push~

119 派 我都想要，辛苦哂，印咁多實好重皮，d 人又會拎好多。。。 總之就辛苦哂